3500 買耳機

宜家用緊ath-m50
想upgrade
暫時用緊手機聽歌

求咁多位巴絲指點迷津

補充:聽rock為主

Fender fxa7唔錯，我都用緊

用開耳牛，用唔返入耳架喇～～ 買beyerdynamic 啦

3500 可惜你係用電話 如果唔係就狗衝美森HD700

睇下maasdrop隻Fostex TH-9XX
400美金 聽人講係TH600同900中間水平

一個仙都多唔到

冇得試?

另外有冇人聽過philips fidelio x1? 評價如何?

你睇下有冇巴打買過肯借比你試囉 呢啲定製版無得試 我隻K7XX都係盲狙返來 但都好滿意

另外想問埋Westone UMPro30

算啦
而加咁多選擇
唔洗揀weatone啦

再問埋Akg n40

聽 rock
不了

算 儲多幾皮野 買埋player先諗買咩耳機

why

表示用um pro 30聽GazettE唔錯

你諗住買咩player

講錯 係幾千

仲以為你要一砲過上380SS

visual 隊gazette ?